［眼鏡撚］藍光鏡片

想問下巴絲有無邊到介紹係平配藍光鏡

個鏡框想用返舊既

問過荃灣齋配就3百幾

副鏡只係for 返工粗帶

唔該哂，歡迎老闆賣廣告

Lunch 推一推

返得工既1，2百蚊俾樓下鋪仔賺下啦

Ching你係我四月既post 都推到上黎咁屈既